一講支持警察嘅餐廳 就大把on9仆去幫襯

間野平時 都無乜人幫襯
（街坊 基本上無人去食）
一有啲支持警察post 就有200 個分享
然後班on9就衝去幫襯

有無巴絲打食完唔舒服
報下食環

好撚污糟呢間

我無野講

Push

呢d送都唔食喎 唔知會唔會肚痾

我冇嘢講

不如推d 超伏既餐廳俾佢地

白汁雞皇飯